🐵覺唔覺李彩讌對假雙眼皮其實幾靚幾cute

平時覺得真雙眼皮女生先靚
而家先知原來假雙眼皮都幾好睇

樓主啲口味

雖然有啲角度 同 性格 幾好

但不了

樓主繼人大咗系列，再一次參考我出post風格

you邊位

樓主識貨

邊忽似佢

乜水牙

好能正牙採燕

打採燕搞到我諗起採耳搞到我諗起去開間邪骨有採耳搞到我去咗dup邪骨
正仆街
彩燕呀

咪扮唔知啦

好大陣大陸娘味